死人PK鄧 走下粉都拉？！ 癡線 OT錢邊夠我叫雞啊？

佢地叫雞不嬲唔比錢架

高級雞呢 可能

一哥潛建強教落一口咬定係鹽唔係毒品就得架
點解要拉我

25kg 如果佢無判30年都算益左佢

操你媽啦pk tang, 幫你做埋咁多陰質野，你以為打學生好過癮咩大熱天時企十幾粒鐘先打得幾下，我去整個邪骨嘆住冷氣打條女patpat 好過啦

搬屍做假自殺又搵著我地來搞，知唔知一個人幾重呀，搬上樓幾攰呀

都算啦，而家兄弟走少少粉就拉，你咩料呀，扮上面個習總打貪呀，慳啲啦你

一言驚醒洛克人
其實係咪特登捉入去搞鳩坐監手足
條友仲要係餃開卧底....

由王喜總結下我地有幾辛苦

粉要繼續走 香港人梗係要繼續打 唔係邊有得紮職

痴撚線
黑狗叫雞邊洗比錢

突破盲點

我就中立既
講真阿sir出心出力
搵少少外快都唔俾
一哥自己僭建又得
真係唔係幾公道

都話假 有單咁嘅新聞 但唔係鄧小強